{
    "director": [
        "Jaume Balaguer\u00f3",
        "Paco Plaza"
    ],
    "writer": [
        "Jaume Balaguer\u00f3",
        "Manu D\u00edaz",
        "Paco Plaza"
    ],
    "producer": [
        "Carlos Fern\u00e1ndez",
        "Julio Fern\u00e1ndez",
        "Alberto Marini"
    ],
    "composer": [],
    "cinematographer": [
        "Pablo Rosso"
    ],
    "editor": [
        "David Gallart"
    ],
    "art direction": [
        "Gemma Fauria"
    ],
    "set decoration": [],
    "make up": [
        "David Ambit",
        "Santi Gij\u00f3n",
        "Juan Olmo",
        "Imma P. Sotillo",
        "Esther Plaza",
        "Paula Requena",
        "Luc\u00eda Salanueva"
    ],
    "production manager": [
        "Teresa Gefaell",
        "Laia G\u00f3mez",
        "Oriol Maym\u00f3",
        "Marta S\u00e1nchez"
    ],
    "assistant director": [
        "Adela Batiste",
        "V\u00edctor Cuadrado",
        "Daniela Forn",
        "Ainara Gamero",
        "Jordi Les\u00e1n",
        "H\u00e9ctor Manteca",
        "Helena Matamala Roig",
        "Marc Pujolar",
        "Ferran Rial",
        "Anna Rua",
        "M\u00f3nica S\u00e1nchez"
    ],
    "art department": [
        "Jos\u00e9 Bernal",
        "Pablo Bravo",
        "Adriana C\u00e9spedes",
        "William H. De Silva III",
        "Elis Ferrer",
        "Cristina Foradada",
        "Joan Fust\u00e9",
        "Ricard Garcia",
        "Jaume Granell",
        "Judith Hern\u00e1ndez Cort\u00e9s",
        "Rogerio Lopes",
        "Mar\u00eda Losada",
        "Alejandro Mackay",
        "Jun Matsuura",
        "Sergi Segarra",
        "Eva Torres"
    ],
    "sound crew": [
        "Alonso Cano",
        "Xavi Carrera",
        "Manuel Carri\u00f3n",
        "Laura D\u00edez Mora",
        "Gerard Espert",
        "Urko Garai",
        "Virgilio Mart\u00ednez",
        "Xavier Mas",
        "Marc Orts",
        "Xavi Pons Llopis",
        "Jaume Puig",
        "Filippo Restelli",
        "Thiago Sachs",
        "David Sans",
        "Oriol Tarrag\u00f3",
        "Nacho Ybarra",
        "Oriol Tarrag\u00f3",
        "Javier Vald\u00e9s"
    ],
    "special effects": [
        "Marcos D\u00edaz",
        "Salvador Santana",
        "Marc Serra",
        "Kevin Carter"
    ],
    "visual effects": [
        "Rub\u00e9n Algarra",
        "Joan Amer",
        "Cesc Bi\u00e9nzobas",
        "Dani Fornaguera",
        "Javier Garc\u00eda",
        "Lorenzo Lovera",
        "Daniel L\u00f3pez-Izquierdo",
        "\u00c0lex Villagrasa",
        "Carles Zamorano"
    ],
    "stunt performer": [
        "Ra\u00fal G\u00f3mez",
        "Antonio Higueruelo"
    ],
    "camera and electrical department": [
        "Tha\u00efs Batlle",
        "Jacobo Beut",
        "Juan Bueno",
        "Ricard Durany",
        "Zuri\u00f1e Etxebarr\u00eda",
        "Oscar Faura",
        "Gabi Garcia",
        "Lia Giralt",
        "Marc G\u00f3mez del Moral",
        "Pau Itarte",
        "Froil\u00e1n Lugilde",
        "Kike Mart\u00ednez",
        "Eugenio Mira",
        "Xavier M\u00e9ndez",
        "Iv\u00e1n Rodr\u00edguez",
        "Sito Rojas",
        "Pablo Rosso",
        "Quim Vives",
        "Roberto Escudero",
        "Kike Mart\u00ednez",
        "Xavi Ruiz"
    ],
    "costume department": [
        "M\u00f3nica Ballesta",
        "Olivia Estevadeordal",
        "Sebasti\u00e0 Laporte",
        "Eva L\u00f3pez",
        "Carmen Mar\u00eda S\u00e1nchez"
    ],
    "music department": [],
    "script department": [
        "Anna Vil\u00e0"
    ],
    "transportation department": [],
    "miscellaneous crew": [
        "Eduardo Albaladejo",
        "V\u00edctor Antol\u00edn",
        "Jordi Aragay",
        "Jaume Argelich",
        "Marta Ayuso",
        "Eduardo Balada",
        "Mary Brites",
        "Rafael Cabrera",
        "Sara Campmany",
        "Vicente Canales",
        "Elena Cano",
        "Cristina Carro",
        "Katia Casariego",
        "Luis Castillejo",
        "Cristina Coll",
        "Miguel Collado",
        "Samuel Corckindale",
        "Nazareth Cruz",
        "Manuel del Val",
        "Alfonso Delgado",
        "Ana Dom\u00ednguez",
        "Carlos D\u00edaz",
        "Iv\u00e1n D\u00edaz",
        "Silvia Elguer",
        "Laura Fern\u00e1ndez Brites",
        "Hugo Fern\u00e1ndez Mart\u00ednez",
        "Fran\u00e7ois Georges-Picot",
        "Sergio Guirado",
        "Eva Guti\u00e9rrez",
        "Antonio G\u00f3mez",
        "Miguel Ib\u00e1\u00f1ez Monroy",
        "Yolanda Lara",
        "Al\u00edcia Layunta",
        "Sandra Lome\u00f1a",
        "Patricia Lora",
        "Juan Carlos L\u00f3pez",
        "Nerea L\u00f3pez",
        "Delfina Marques",
        "Pablo Mart\u00ednez Maim\u00f3",
        "L\u00eddia Mart\u00ednez",
        "Montse Mart\u00ednez",
        "Sonia Mart\u00ednez",
        "F\u00e9lix Mat\u00edas",
        "Oriol Maym\u00f3",
        "Moira McMillan",
        "Mar\u00eda Jos\u00e9 Otero",
        "Victor Padr\u00f3",
        "Mar\u00eda Parr\u00f3n",
        "Ana Peris",
        "Laia Pi\u00f1ol",
        "Lloren\u00e7 Posada",
        "Dovile Poskonyt\u00e9",
        "Jes\u00fas P\u00e9rez Villar",
        "Isaac P\u00e9rez",
        "Flavia Rodr\u00edguez",
        "Ovidio Rodr\u00edguez",
        "Carlos Rojano",
        "Sonia Rold\u00e1n",
        "Pep Sais",
        "Anuska Sales",
        "Martin Samper",
        "Eitar Sequeiros",
        "Elisa Sirvent",
        "Pablo S\u00e1nchez",
        "Yvette S\u00e1nchez",
        "Albert Val",
        "Daniel Valenzuela",
        "Marta Vallejo",
        "N\u00faria Valls",
        "Marta Verdugo Pastor",
        "Eva Vieitez",
        "Sonia Villar",
        "M. Laura Villaverde",
        "Steve Douglas-Craig",
        "Manel Vicaria"
    ],
    "cast": [
        "Jonathan D. Mellor",
        "\u00d3scar Zafra",
        "Ariel Casas",
        "Alejandro Casaseca",
        "Pablo Rosso",
        "Rafa Parra",
        "Pep Molina",
        "Andrea Ros",
        "\u00c0lex Batllori",
        "Pau Poch",
        "Juli F\u00e0bregas",
        "Ferran Terraza",
        "Claudia Silva",
        "Martha Carbonell",
        "Jorge-Yamam Serrano",
        "Ana Isabel Vel\u00e1squez",
        "Carlos Lasarte",
        "Kao Chenmin",
        "Akemi Goto",
        "David Vert",
        "Carlos Olalla",
        "Anna Garc\u00eda Cuartero",
        "H\u00e9ctor Vidales",
        "Lazzaro E. Oertli Ortiz",
        "Alex Lameiro Blanch",
        "Joan Hostench Mart\u00ednez",
        "Oscar Foronda",
        "Manuela Velasco",
        "Marga Villalonga",
        "Ana Dom\u00ednguez Ortiz",
        "Laura D\u00edez Mora",
        "Sandra Garc\u00eda",
        "Gerard Espert",
        "Jaume Balaguer\u00f3",
        "Paco Plaza",
        "Oan Hostench",
        "Vicky Oca\u00f1a",
        "Nico Baixas",
        "Javier Botet",
        "Albert Grabuleda Capdevila",
        "Pere Vall"
    ],
    "name": "[Rec]\u00b2"
}